沙中線鋼筋測試全部肥佬！陳帆增加公私營房屋比例至7比3，土供組倡發展棕地，樓價必跌？| 大君伐

沙中線鋼筋測試全部肥佬！陳帆增加公私營房屋比例至7比3，土供組倡發展棕地，樓價必跌？| 大君伐(第2節) 18年12月21日